<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>/about/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/about/</guid>
      <description>TOURISTMAP Trata de una APP (Red Social?) destinada a organización de rutas de viajes. tanto para personas que les guste llevar su viaje completamente organizado como para aquellas personas que no le guste realizar esa parte y así, podrá beneficiarse de las rutas ya creadas de otros usuarios que quieran compartan en la red social. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/posts/my-post/pagina1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/my-post/pagina1/</guid>
      <description>TOURISTMAP Actualmente, la sociedad no dispone de una APP detallada de dicha forma para ambos casos. Es por ello, que TOURISTMAP se diferencia ofreciendo a ambos sectores la opción de disfrutar de un viaje lo más completo posible sin dejar de visitar lugares interesantes aun no siendo los principales de la ciudad.
Además, para aquellas personas que les guste ir sin rumbo la APP contará con un notificación(aviso) al pasar por algún lugar que ha sido de interés a otras personas, para que no te dejes ningún detalle de la ciudad por visitar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/posts/my-post/pagina2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/my-post/pagina2/</guid>
      <description>objetivos de TOURISTMAP
El objetivo de TOURISTMAP es poder ofrecer a cualquier sector la comodidad de realizar una ruta completa de viajes y de esta forma conocer lugares diferentes
Este proyecto ocasionará interés a personas que no les guste tanto viajar por la labor que lleva la organización de un viaje, y por este motivo, se incrementará el consumo en ciudades al incrementar el turismo.
algunas empresas colaboradoras tripadvisor civitatis </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
